##Opis

SUT - System Under Test

Projekt tworzy 3 kontenery Dockerowe:

Express.js z aplikacją, zawierającą proste API

Postgress z bazą danych i kilkoma rekordami

Jasmine z testami naszej aplikacji

##Uruchomienie

Sklonuj repozytorium na twój komputer

Aby uruchomić projekt uruchom plik 'skrypt2.sh', jednak zanim to zrobisz upewnij się,
że na twoim komputerze zainstalowany jest Docker.

'skrypt2.sh' utworzy wszystkie potrzebne obrazy oraz kontenery,
a także uruchomi testy. 

Jesli chcesz przetestować aplikację manualnie, możesz wejsć w adresy:

- http://localhost:3000/people/

- http://localhost:3000/people/1

- http://localhost:3000/average
